如果我哋輸咗

我哋將會世代為奴

唔會輸 時間問題